[A/I] 【戰國志】 - 以春秋戰國為背景既國戰遊戲 (1月23日開始公測)

Hello，哩個係小弟響連登第一個post。

想同大家介紹返【戰國志】哩隻game，佢簡直係家陣三國手機game氾濫成災中既一道清泉。

本身隻game係大陸佬寫既，不過我覺得哩隻算係誠意之作，我相信唔課金都會儲得齊ｄ神將，而我特別鍾意佢比較寫實既畫風同人物做型。

不過戴返頭盔先，玩法都係陳腔老調，主要係打副本、PVP(非即時)、曹操傳Online千里行同國戰等等。講咩都好，如果你對春秋戰國有愛就下載啦。

港台版 IOS/Android下載:

港台版官方Facebook Page:

陸版叫战国-巅峰国战之王者归来 ，奈何要先俾一蚊人仔，如果你有興趣睇下評價可以睇哩條link:

最後，如果大家將會玩哩隻game，歡迎加我好友！

In-game名: 項少龍
入左Server 1 楚國
小弟開左公會叫: 香港遊俠

一睇就知垃圾vip 驚